admin會唔會係android 個apps加返留名功能?

如題
即係好似web版果個,同高登果個lihk咁
依家冇左追post好唔方便

Admin做野唔洗你教 ok?

啱啊

又見到你個柒頭

同求
成日回左post都唔記得睇返

做乜鳩

認真 真係要加返 用手機完全唔知邊個post有新留言
搞到追post下下要用web版

i know that feel bro
依家我係次次都要逐個開賣飛佛POST睇下有冇新留言

真心希望admin加返呢個基本功能

推

push

唔係有啦咩